# Cadastro Cliente

Teste Big Fish


Faz:		-Casdastra novos clientes
		-Lista Clientes
		-Edita e Exclui clientes
		-Alerta ao usuário quando o cpf cadastrado não é válido


Não faz: 	-Não interrompe o processo de cadastro de cliente caso algum dado esteja inválido;
		


